豬的生活也很穩定，直到被宰的一天。

李嘉誠的生活也很美好，直到死神呼召佢果一日。